最近機場活動重點

係應該放番爆眼件事上？ 呢個noise 最勁 最易召集到人